究竟咩叫氣質？

成日聽人講呢條女五官一般 但有氣質
氣質為何物

靚到dump一聲

靚即係五官上睇得出端正
但氣質就好似啲人話用陰力一樣抽象
評定有氣質有冇一套指標

呢個講到尾 都係一個靚女喎

氣質，仙氣，GFABLE 覺得係同一樣野

係同一件事上面做到好自然，而唔係做作，氣質係要培養

陳敏之 靚但無氣質 好撚俗

鄺潔盈

我都覺

朱千雪

氣質同feel係同一類嘢

任佢鳩噏 噏咗唔記得

廁紙這回事，是沒能夠買的

痴字姐回思，是味撚鳩埋de